有無人一放假就覺得好空虛?

放假都只係留係屋企

屋企都可以好多野做架

試過想自學結他但好快就放棄左

朋友都冇個揾自己

垃圾 定時間表跟住做啦

心愛既人又離自己而去

唔知點入手

上網大撚把教學 真係有心實學到 得個想字把撚咩

你都講得岩

又係一個得個想字嘅年輕人

快啲突破呢個關口啦 唔好再浪費人生時間

定時間表 跟住做 跟一排就自然會keep住做會習慣

如果你真係有興趣的話

收到

分左手之後特別覺

朝早無乜野 夜晚咪寂莫多野諗

加油 我可以做樹洞

好孤獨

搵興趣啦垃圾

對唔住 唔好再話我垃圾得唔得 已經好想喊

揀5樣興趣出嚟做

我真係揀唔到

想試下自己一個出門口漫無目的咁樣散心 但驚比人笑on9

運動
音樂
閱讀
藝術
飲食

每項揀樣嘢做

搵D 野做下

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

我成日都自己出街散心

入返黎啦

我成日都係咁

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》